由今日起，請以古中國描述清朝或以前。

中國只代表中華人民共和國，頂多包中華民國。就好似古羅馬，古希臘一樣。
例句：古中國大禹治水教我哋，堵不如導呀。